2010年，民主黨杯葛「不記名 / 官方」五區公投

2020年，民主黨搞「記名 / 私營」初選

為特區政府收集「本土大數據」
（方便日後大抓捕）

Pish到多D本土派選民睇到

畀返credit呢位巴打

民主派 35+ 公民投票 群眾集資!

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔再挖舊啲嘅新聞？拎埋中英談判果啲丫嘛
帶風向唔好帶好咁明顯啦，好心

上街遊行 唔駛實名參與
罷工 / 玩初選 要實名參與

選管會 = 法定選舉機構

2007年的立法會選舉海報中有「請踴躍投票」字眼，相反2010年立法會補選並沒有加上有關字眼

民主黨 = 共產黨指定座上客

收皮啦PR公司, 想拖低初選投票率 , 早十年講可能得, 而家含撚啦你

Yup
拖低公投投票率 民主黨 做到了

垃圾post

如果無人去投，啫係講比國際聽香港人已經唔打算抗爭
香港人已經接受赤匪
赤匪可以叫國際收聲，大義已經無左
同澳門一樣

全部廿三條泛民立法會議員 無去投
即系講比國際聽
香港人既代議士
已經唔打算抗爭
（連「表態」既風險都唔願意去冒）

所以你意思係咪我地都唔應該去做任何表態，等國際見到原來香港人已經無抗爭意願？

作為本土派
我既責任系支持「願意表態反對」既代議士連任 / 入council

等國際見到
原來多左5倍香港人既代議士有抗爭意願

Pish一下

Pish多下

能夠違反黨安法係作為香港人既榮譽